垃圾狗想點樣 警方澄清

呢班垃圾幾時死

樣樣都話冇可疑

Dllm

成班合法打人
警暴未除就係事實
班垃圾而家做好多宣傳

而家搞個武漢病毒
老老實實
完左個疫情係未仲出黎講返五大訴求先
正皮唔出
腐皮出

睇清楚先比皮呀